<resources>
    <string name="app_name">Keep</string>
    <string name="nav_home">Home</string>
    <string name="nav_search">Search</string>
    <string name="nav_profile">Profile</string>
    <string name="nav_Inicio">Inicio</string>
    <string name="nav_perfil">Perfil</string>
    <string name="nav_buscar">Buscar</string>
    <string name="titulo_Apartado">Sección de Apartado</string>
    <string name="txt_cerrar"> ¿Quieres cerrar la sesión? </string>
    <string name="txt_cerrar_sesion"> Puedes volver a iniciar sesión en cualquier momento </string>
    <string name="txt_sad">Vuelve pronto...</string>
    <string name="cancelar">Cancelar</string>
    <string name="confirmar_cerrar">Cerrar sesión</string>
    <string name="txt_politica">Política de privacidad</string>

    <string name="txt_politica_intro">Creemos que debe conocer en todo momento qué datos de usted recopilamos y cómo los utilizamos.
    Queremos que esté informado para que tome las desiciones más adecuadas sobre la información que nos comparte.
    </string>
    <string name="txt_finalidad">Por ello se presenta la política de privacidad </string>
    <string name="p_uno">Los perfiles creados en la aplicación de My Keep, no son de carácter público y la información no se comparte con usuarios como alumnos,
    académicos, personal administrativo, con excepción de personar técico audiovisual y encargados directos con esta área, así como el equipo de soporte técnico.</string>
    <string name="p_dos">Es necesario que los usuarios utilicen la aplicación bajo sus nombres de carácter legal. Las cuentas bajo seudóminos pueden ser dadas de baja
    al momento de solicitar préstamos, ya que el personal audiovisual hace una validación de información al momento de entregar equipo solicitado.</string>
    <string name="p_tres">Cuando usted crea una cuenta tipo académico o alumno, usted está proporcionando información académica confidencial</string>
    <string name="p_cuatro">Le damos control de su cuenta para que pueda configurar su perfil en perfil > Editar perfil, y así proporcionar
    información actualizada cuando usted la necesite</string>
    <string name="info">Información que comparte con nosotros</string>

    <string name="txt_basico_cuenta">Restricciones a terceros</string>
    <string name="txt_basico_uno">Usted necesita crear una cuenta para acceder a las caracterísiticas completas de la aplicación como,
    reservar equipo audiovisual exclusivo de la Universidad Veracruzana facultad de Negocios y Tecnologías campus Ixtaczoquitlán</string>
    <string name="txt_matricula">Se reserva el derecho de préstamos únicamente a personal académico y alumnado de la facultad de
    negocios y tecnologías campus Ixtaczoquitlán</string>
    
    <string name="inf_revelada">Información que compartimos y revelamos</string>
    <string name="inf_revelada_uno">My Keep está diseñado para poder compartir información que necesita el proceso de apartado de equipo en el área Audiovisual.
    En situación limitada en la que se revelan sus datos personales privados, se hace bajo su control, porque es necesario para administrar un proceso interno de la
        universidad
    </string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>

</resources>
